覺唔覺排廁格既男人都係諗緊 我好急屎呀！ 既感覺

訓練你既耐力